{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "달리도"
    },
    "text": "農林地域に指定された林野には開発計画がありません。施設としては漁具支持のために設置された杭があります。領海基点無人島には存在せず、住民は過去に居住しておらず、今後も住民が居住する可能性はありません。歴史的価値もなく、その地域の人々は居住していません。この地域は周辺海域を海藻類、貝類漁業、カキ養殖場として利用しています。他法による管理状況は保全山地および林業用山地に指定されており、自然環境と生態系を保護しています。地形は追悼左側に位置し、逆三角形で海岸は岩盤と砂利海浜で構成されており、傾斜も非常に急です。海岸景観は優秀で、構成岩質は白亜紀細粒-粗粒質凝灰岩で構成されており、貫入岩脈が分布しています。主要な陸上動物は観察されておらず、海洋動物には海洋無脊椎動物28種がいます。主要な鳥類および昆虫はそれぞれ7種で構成されており、主要な植物には85種の植物があります。近隣海域は漁場が発達した優れた海岸景観を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の指定された林野には何の開発計画がありますか？",
            "answer": "農林地域に指定された林野には開発計画はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この地域には漁具支持のために設置された杭があります。"
        },
        {
            "question": "この地域には住民はいますか？",
            "answer": "過去にも現在にも住民はおらず、今後も住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域には歴史的な価値はありますか？",
            "answer": "この地域には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の人々はどこに住んでいますか？",
            "answer": "この地域の人々は居住していません。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのような利用がされていますか？",
            "answer": "この地域は海藻類、貝類漁業、カキ養殖場として利用されています。"
        },
        {
            "question": "この地域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "この地域は保全山地および林業用山地に指定され、自然環境と生態系の保護を行っています。"
        },
        {
            "question": "この地域の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域は追悼左側に位置し、逆三角形の形状で、岩盤と砂利海浜からなる急傾斜の海岸景観が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この地域の構成岩質は何ですか？",
            "answer": "この地域の構成岩質は白亜紀細粒-粗粒質凝灰岩で構成されており、貫入岩脈も分布しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "この地域では主要な陸上動物は観察されず、海洋無脊椎動物28種が生息しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような鳥類や昆虫がいますか？",
            "answer": "この地域には主要な鳥類と昆虫がそれぞれ7種ずつ生息しています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような植物が生育していますか？",
            "answer": "この地域には85種の主要な植物が生育しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の近隣海域はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この地域の近隣海域は漁場が発達した優れた海岸景観を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 499
    }
}